阿積士有波蘭前鋒洗輸！？

用乜嘢dolberg

有波蘭前鋒贏左添啦

齊心反獌

獌狗勝之不武仲咁開心

有幾勝之不武

你D狗4隻腳

伊恩拿祖